[認真討論] 人係咪根本係一種好脆弱的生物

岩岩見到呢單野

教抗逆社工逆境輕生
圖持領帶吊頸 女同事衝入男廁制止

可能有D人見到呢篇野，會恥笑事主，明明自己教人抗逆，但係自己竟然少少野都捱唔住走去死

..........
我自己都唔知自己講緊乜

其實事主都只係一個人黎，點解佢企圖自殺要俾報紙佬開全名

講明先，我唔係偏幫事主
平時見到報紙化兩大仆街行為，都會覺得報紙佬真係賤種黎
1. 開自殺人士全名 + 證件相 (人都死左，仲要俾人恥笑)
2. 9up事主自殺原因 (仲要總係有班傻豬信以為真)

唔好話香唔香港
唔好話有冇錢

有錢地方如北歐
冇錢地方如大陸某ｄ小城市

根本都大把人自殺

以前唐山大地震，好多人救得返，但出黎見到D死人塌樓，即刻頂唔順，求其順手執件工具當場自殺